禮拜日遊行多過100萬人 我派500比留名既手足

比盡咪50萬

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

915港島見

留名

lm

LM
利申會出

915 見 捐左去

915

Lm

LM

見唔到變身

915915

留名
收到錢即捐星火或612

捐比星火，不捐612

留名

記得找數

推

其實人一定唔會少，但係香港人例遲之後就好似美領咁3 4點封站打人唔比走唔比去

915 東角見

留名, 幫我捐去星火得啦

希望你真係要派啦

留

記住找數

LM...就黎連杯麵都冇錢買

你派唔派比我無所謂…我留名只係想支持你

捐星火

劉明

留名但麻煩直接將$500捐俾星火

幫我捐去星火

留名阿

拎完俾星火

如果真係派幫我捐去612

我

捐咗佢啦

勿走數

留名先

留名先講

500咩先 講定好

915見啦

雖然樓豬一定會走數, 不過都lm

捐出去好過啦

食屎啦你
想污名化個活動

推唔到都推

P牌留名

樓主

好啊 多謝哂

多謝

等分錢

有$500買gear

為了LM!

唔使俾我
俾612...星火

叫民陣講 100 萬咪得

睇過 500 咩貨幣?

thanks

我個500俾星火可以了

915Lm

留名 拎500比真係有需要既人

走數樓主死全家

到時見

500星火

時事台係唔止1001

我唔想要你啲錢，我只係想要返香港

915見

915 港島見

我留名, 但唔使俾我
捐比其他人吧

捐50萬出去點睇

行動post都唔多見個 激死人

pish

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

留名
對唔住想要呢500…

留名!!!!!!!!!!!!!!

Thanks

坐係屋企等收$

捐

721 811 831

多謝樓豬

留名有著數

留名睇走數

屌 你以為我哋好膚淺？
LM

留名 捐比星火！

推啊
留名收錢

915!!!!!!!!!!

留明

我果份直接損去612

留兩次有無1000?

lm get cash

拿，我唔知你點統計有冇50萬人

Ok LM

留各

留名，嘻嘻

有理冇理留左先

多謝巴打

出阿！！！我睇你派得幾多！

比星火啦

多謝
捐火星612好過喇

lm 你捐左佢啦

直接射去星火 thx

Lm!

走數死全家

派錢時間 地點 唔該
我帶定睡袋等你派 希望你唔似政府 派4000 都要等成年

捐錢算啦

留名，咪走數！

全數捐星火啦

Ok

500係成個post分？

Lm
幫我捐俾612

多謝先

Kk

LM
721 811 831

ok 點交收

係先好講

留名
捐比612

LM先 一定夠！

希望你派唔到

留名 嘻嘻

留名睇巴打仆街

多謝你先

OK

915！留名！

你大我地牙

留名等收錢

快過政府派錢

袋袋平安，全數捐去星火啦

一定冇100萬
民陣唔係第1次被取消
冇不反對真係會小大量和理非
對上1次831都係幾十萬到

Pish

不如咁啦
當日人數幾多
乘100之後捐出去啦

thx

推到樓主仆街

Hi

代我捐出去，thx

我唔會去遊行，不過約左人去cwb食飯

留名 捐星火唔該

個po比位人入
一陣比人cap圖

直接捐左佢算啦

留名 但如果達標 唔洗畀我 捐畀星火

LM 唔洗比我 直接捐星火

一定到

你捐左筆錢去612 星火仲好
費事比廢老藍絲又話我地收錢

肯定多過，留名走數

留名
記得dm我

留名，我嗰$500捐去星火就得

Lm 走數

Lm，到時樓主直捐星火就得

留個靚名

留名
btw連仔可以開方上限 5001

一定比位人入

Push

比星火

留名
睇樓主全副身家捐畀星火

直捐星火thx

留名一身蟻

LM捐去星火

藍屍：廢青收錢遊行

留名 買gear

唔好派啦 捐去星火啦

Lm
不過絲打表示想睇裸跑多啲

915
留名

唔好走數

拎定先

喂呀

留名 派窮你

數定要派比幾多個

留個名先

lm等樓主找數

Poshhhh

我個份你捐去星火
到時見

捐比星火！

不用派畀我，直接捐星火

留名捐星火

LM
麻煩將派果舊錢直接拎去買物資

好啦，終於有證據話遊行有錢收啦，我代藍絲多謝你。

留 有就捐去星光

强帖留名

雖然我知會走數 但都留個名

lm 希望多過一百萬

一定有

btw post 熱門係可以去到200個page

50萬*4 唔該

留名，捐比義士唔該

留名, 過數比星火

Lm 樓主準備老破都得

留名 收到錢會捐左佢
再留名走數

Lm等收錢

如果你真係派，我果份比星火，多謝

留定ac 012 938 1 284379 0

你用警方人數做準則 唔會輸個啵

唔洗派 捐錢得

捐星火得

自爆？

push

留名收錢

屌你老母你派撚定

留名 幫我捐咗佢

捐左佢

我果份捐比星火

派5毫子都要

留名$500比義士有飽飯食

如果派俾我，可以直接捐去做金主

捐比星火喇你

留名，唔該直接捐去星火或者幫前線

嗱 你話嫁

星火

留名等走數

留名
直接買幾箱水同物資去派會好好多

LM 500星火見

無不反對難d

你捐定星火都得啦

星期日見

我唔要，留俾星plx

留名 但比返有需要既人啦

唔駛俾我
捐去星火please

Jeng

LM 捐出去

612 星火 plz

有錢收！正

Lm，捐去星火啦多謝ching

增加回覆上限

LMLM

留名，幫我捐左佢

全數捐星火 唔好612

番名先

留一留個名

幫我捐定去星火先都得啦

你派硬啦你

留名
星期日見

留名等捐錢俾星火

留個名
500我唔要，你捐去火星就ok

等派

原來遊行真係有錢收, LM

多謝晒

捐左佢thx

留名，捐晒去星火

遊行真係有錢收

Lm，
唔洗派比我，捐咗佢is ok

星火THX

等收錢

Lm樓主等破產

唔要你五十萬 捐俾星火好過

LM直接比星火

派唔派都出去架啦

留名等收500

未就係

100萬好易過

巴打幾慷慨

500円都殺

遊行有錢收原來係真架

捐左我果份thx

LM
推

我代表講人港地 幫港出聲 支持香港警察嘅facebook admin 多謝你

港獨討論區「連登」有人話遊行就派500！😡😡

915要人

LM 一定出

LM 先

劉明
幫我捐畀星火得啦

留名 捐左佢

咩幣先

留名

請捐星火

LM
星期日見

突破1001

lm 樓豬自己捐返出去612/星火

多謝集氣

港島見

LM
915見

星火 thanks

lm， 你捐比星火或者買下物資得喇， 唔洗比我

集氣

Lm等睇走數
事成之後幫我捐俾星火

顛
但留名既都未必係會出去

留名 幫我捐俾星火得啦

Lm
星期日實出

留名先，終於有錢收

留名 嘻 話唔定會幫你開夠5000

留名 捐比星火

找數真漢子

唔洗派
你直接捐星火

留名支持

出黎呀 915

會現身，請捐比手足

中左六合彩？

留明~~請捐俾星

捐啦 我唔收

lm 光復香港！

寧願你捐晒出去

帶埋一家四口，可唔可以收4份？

留名 多謝樓主
我會捐去星火

留名睇找數

50萬人留名

助養細路 買物資 捐星火

唔駛派俾我喇，買裝備俾前線啦

推撚爆佢 派窮樓主

500港紙定美金

呢個真

又有人要走數了

捐撚左佢啦派

P牌有無份

留名

等住來

錢

所以你想人推?

55

唔收錢出

捐出去

Lm留名走數

50萬點夠

留名！

星火 += 500

lm

光復香港 時代革命

612 721 811 831

留名 錢我唔要 你捐去星火放返收據就得

我出，比500你

承你貴言!!!!
之後捐左佢俾前線!

LM 915見

500 推

撞

留名，想樓豬捐俾前線or基金

解鎖1001

咪走數呀 我收到會買餐卷俾小朋友

我作為學生真係留名，我拎到嗰筆錢會俾晒我學校罷課組織

ching 我幫星火多謝你

出去呀 唔好輸俾樓主

留名等收錢
915維園見

500*100萬=5萬萬, 姐係5億

捐比星火

915見
光復香港
時代革命

lm
同我捐去星火thx

捐去星火啦

留名
派錢比我就不要了
我 出 黎 唔 係 為 左 收 你 錢 ！！
到時你自己捐星火同盟唔該哂

留名，到時幫我捐星火

多謝ching 請將我嗰份入俾星火或者俾前線手足

好

LM，樓主搵定財仔啦

留名幫我比星火

哇 ٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

ok

裸跑算啦

多謝樓主。

你仆街啦

Lm 星期日見

留名先
錢唔要 直接買物資俾前線啦

藍絲:都話班後生係收錢遊行 而家有哂證據

留名等收錢
利申全家都去

留名比星火

721
831

LM

光 時
復 代
香 革
港 命

lm
找數真漢子

Thanks!

lm 要出

LM! 捐俾星火

留名個日有200萬

500津巴布韋幣

留名

至少有我

留名等捐

915 見

lm 多謝定

LM 會捐

大家記得出 等樓主派曬d 錢

tui

LM
到時見

TUI

join

留名 咪走數呀

多謝哂

錢我唔要 你捐去星火放返收據就得

留名
會出

915 民陣遊行 齊上齊落

612 721 811 831cctv

lm,直接幫我捐星火

Lmv 收 錢

捐比星火
或者買裝比前線手足

留名 如你真係派 請捐星火或612

留名捐比星火

你準備定錢都得， 不過你直接俾612得la

thx bro

留名
多謝

留名 到時代我捐左佢！

捐出去好過

留名，直接捐星火

發達

Lm等睇走數

留陪等找數

On

留名等收錢
多謝手足

應該無

但我都會支持

Lm捐比星火

屌你老母成堆傻閪堆無謂post

我會全數支持星火

邊個數人數姐都反撚對左 不過留左先

LM等出糧

如果派得成 我個份捐星火～

留名
不如直接捐比佢地

大家幫手文宣

遊行有錢收

捐比612得架喇

無宣傳又無不反對 有10萬人偷笑啦

留名，捐錢

Lm 推

我唔要500

不如你幫下呢類case

915老銅見

依家無不反對, 和理非人數少一半以上

Lm
收到即捐星火

Lmlm

留名 用咩制先

500$分俾留名 相信每人分到大約0.5$

多謝左先

放心，派硬

LM 等樓主找數

推到5001

留名～

留名

五大訴求 缺一不可

承你貴言

樓主你一人5蚊都殺你，傾巢而出

有1000件傻閪

留名，幫我捐出去

乜首選唔係北京天安門咩

lm

善用不推文回覆啦

推呀

留名，多謝

唔洗俾我 幫我捐俾星火

點都留左先
留名睇走數

我要收你皮

捐去星火就得

藍絲吹雞?

915 多謝！！

成堆都係社會地底泥

黑警中途就會出水炮車用暴力驅散,根本唔會數到人數,好似831咁.

光復香港！

你比有需要既人仲好la

等睇樓主走數， 大拿拿200萬

Lm!!!

LM 終於有錢收

實過百萬架啦
你捐出去幫義士啦

915 維園見

啱，捐俾星火，612

lm 等你個500開飯

Lm 會出

真係有既幫我搞畀星火

巴打你好有米

留名
真係多過100萬 你捐尼500比612基金啦

留名
721831

Lm多謝巴打俾零用錢

有20萬都偷笑

不見不散

留名5001

手機響鈴來留名

lm
直接捐星火啦唔該

留名
傳說中嘅抗爭有錢收終於出現
我終於地有飯食

LM 到時將我個份捐比星火

收錢遊行

5000*500?

我嘅請直接捐去星火

代星火多謝你

915 見
LM

你代我捐左佢啦

913獅子山 太平山
915民陣遊行

留名 會出

500乜野先

Lm
915

多謝樓主

留明 即刻落街貼文宣

又黎

915 cwb見

on9，星期日根本唔會count人數

捐俾義士

hi

留定先
但
點樣計？

係至好

g持

多謝手足

All in

跳閘俾人捉有錢俾了

500萬都唔撚夠呀

請直接裝50萬捐俾星火/612

我地似係會為左收錢先出黎既人咩

Lam

Lm
光復香港，時代革命！

俾錢啦

留名 直接捐

捐晒比星光

唔駛你派 捐完比收據夠

留名睇你破產

Thx

捐錢去星火啦

名已留

915 港島見
收錢俾星火

915 見！！

lm 會帶多個淺黃去

你有冇諗過會開02 03 嘅post

自己出之餘
仲帶埋冚家去

留名處名
914天水圍
915維園見

留名
到時咪縮沙

LM 睇你會唔會找數。

如果你真係俾我我會唔會收你錢。

幫我捐埋

留名 你計邊個數字

多謝曬

915 見
留名

500

lm 唔洗比我直接比星火啦

支持

hey, i see that~

LM 等派錢🙋🏻‍♀️🙋🏻‍♀️😀

推

唔知上唔上到201頁呢

要呀！留名

你加油

lm
會出

lm收錢

幫我捐俾星火啦

留名走數

同埋推捐星火

lm等收錢

原來真係有人派錢，咁要叫哂全家留名去啦

仆街宜家先見到

捐出去thx

留名 係咪真係會找數先

幫我捐出去就得

等樓主派

留名你派500我捐1000

捐去星火/俾前線
多謝

俾人痛腳黃絲收錢出黎?

推。留名。記得找數

巴打有心，但建議直接捐出去，如果唔係被人影到又話我地收錢先去遊行

撳定錢喇!

光復香港 時代革命

示威者唔係收錢架

Lm捐星火

721
811
831

留名但唔收你錢

留名留名

大家唔好畀佢停

所有遊行集會，都要唱埋美國國歌，舉美國旗。係街唱

慶祝節日 不忘相約親友各種行動
例如9月15日去銅鑼灣行街
祝大家中秋節快樂

Lm
我會出 到時見

留名 但唔駛派俾我

毅進星 $100

睇唔起香港人？！

你帶定出黎都得了

LM到時見!

915 留名

留名，直接畀星火，唔使畀我

留名幫捐星火

會出 但唔該幫我捐左佢

希望有機會收

真

會出 但唔該幫我捐左佢 *2

留名

星火有錢收

要人唔要錢，push

Pushhhh

Lm
中秋節快樂

留名 9.15見

HI

中秋節快樂

都冇人點數

殺左馬會好多？

黎

留定名先

開左1001你呢次仆街

留留

Lm 真係遊行有錢派

星期日港島無遊行

留名！！

LM無壞

咁你實破產都似

我代我個銀包多謝樓主

留名呀！

唔好派，
捐去俾前線同法律支援啦

留名等睇夠唔夠錢派

915英領集會係12點，唔係2點遊行! 請注意

如果我真係收到樓主嘅500蚊，我捐1000蚊去星火，絕不走數

LM 記得airdrop 915比朋友呀

留定名

你俾我500
加埋我500捐助星火同盟

仆街連仔幫你爆post

.

唔洗比我 你捐尼幫手足
影番收據就得證明

留名 ，捐去星火

Lm, 721 811 831 新屋嶺

lmf 希望燈到

痴線 派錢勢力

走硬數啦你

915見

捐50萬出去幫義士

好人一世保平安

LM
捐咗去

Lm 等你開飯

找數

全家一齊出!

留名 星期日見

615

Lm 到時見

唱定錢啦

一定有嘅
俾定先

留名
一係裸跑代派錢
1米代1蚊

LM, 你敢派，我敢捐

唔好搞到遊行示威變質

留名 等過200

幫我入俾星火

留名！係找數先好呀！

五大訴求 決一不可

留名多謝手足

LMMMMM

Lm
捐去星火

Lm到時見

Lm 915見

其實人數係點樣計算

留名來到
光復香港

LM 直接幫我捐去星火或612

LM 等睇派50萬 代你多謝星火

Lm 找數既話直接入612 星火 唔該

你有錢應該做其他有義意的事

x2

Lm 但錢入星火

留名

收到樓主500即捐出去義士基金

香港人加油

派乜撚野，自己捐啦
一陣又話鳩人收錢

Lm
500唔使比我 直接上前線派物資比人

Lm睇走數

個個只係識得LM
樓主無講 派錢500 係咩貨幣單位

每人派 500 越南盾？ （應該係 0.16港元左右）

Total 500 定每人500
不過留名先

Lm 捐俾義士啦

一定港島見

終於有錢收

lm 多謝巴打

唔使啦，我哋唔係為錢做事的

Lm 直接將總數捐俾星火啦

連仔好波

831

正Lm

捐500去612唔該

lm先

Leave name

留名 咪走數

Lm
你捐比星火啦

up

留名樓主走數

留名
到時幫我捐咗佢唔該

星期日想行街

等收錢捐比星火

留名
一定夠100萬
200萬係咪派一萬
記得找數！

捐俾星火

lm 希望樓主有得派

lm
捐比星火或者買身資比前線啦

等找數

sor係一千

LM, 樓主捐我嗰份出去俾星火

出 出到樓主破產
行申 捐咗去

915見 留名

留名會出

留名睇樓主捐比星火

幫我捐俾星火

Pk

我地唔收錢遊行的

留名第睇對家屌你係金主

大台樓主出現了!

唔洗派, 捐比星火/612/立場

Lm 幫我捐去星火

咪理！留名睇你破産

同我捐俾今日新聞話無錢交學費果位手足

先留名 再遊行

915 留名等收5舊

G持！
唔使俾我，直捐星火就得

LM走數

留主走數正仆街

LM
有無500都要出啦
香港人加油

lmlm

留言推到5001

留名
你唔洗俾我 你拎黎捐去星火得啦

留定名，有錢收直捐612

係咪都出!!!

留名，多謝巴打

就睇你係咪大隻講

走數咁點

留名!

留名捐左佢

不在香港，無法出席。但照留名

無錢開名留個名先 多謝樓主

留名
多過100萬我比埋我個份出去

915見!

劉定銘

lm有人派錢

遊左咁多次 終於有錢收

駁唔到

Mk

留名：
紅蓮螺巖

等睇走數

你都係想人留名姐

捐左去好過啦

LM等收錢

留名 lm 劉明

915!

Lm 915

代我捐去星火就可以了

留名 會去

915見 捐比義士

冇不反對通知書應該真係冇

留明！

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

強帖留名

直捐星火拉，btw我驚你破產

留名跟進

全部人500 定點

留名收500

Lm
5000*500都係250萬姐
大家唔好推

915! 915!

唔洗比我
捐俾義士

有10萬你都偷笑

留名同埋幫推

9.15見
代我地捐比星火啦

大家淨係留名冇用架 宣傳啦

lm，多謝500

塞爆港島！

終於有資金了

Lm 買裝

比位人入收錢遊行？？

咪出呢啲post啦
好易比對家啲弱智spin做派錢叫人出黎

留名 不過唔洗畀我 捐畀啲有需要嘅人啦

其實理性啲講
到時現場前線會去邊根本網上無人帶到風向

捐星火 thx

Lm 袋錢

LM睇走數

LM
捐星火thanks

PUSH

捐星火就ok

G持

留名待丁大不至

對家係唔係都話收錢嫁啦

ll攞5舊

出

LM 捐星火

哈

LM
等捐錢畀星火

lm 捐星火

留名，等派錢

當我地藍屍啊？
我要觀鳥

留名派到破產

破1001

我唔要錢
到時見

DL LM

Tui

留名！
但我自己無咁樂觀，衣加仆街玩封站，又反對通知
和理非一反對好多都怯，不過盡做！

915維園見

唯有LM啦

推比人知星期日有遊行都傻閪?

留名等收$500

裸跑仲好啦

LM!

915見 我果份捐比星火ok?

最後我收返100

LM，咪走數吖樓主，幫我捐埋佢

捐比抗爭基金好過啦

冇錯，先留名

我唔要錢 我要人

多謝曬
我會幫手宣傳同多謝曬

Btw 100萬了

Btw lm 先

唔派正仆街。

留名
捐俾星火

咁咪即係收錢去遊行

走數等劉明

準備收錢了

留名 你等破產啦啦

收左你都可以捐比星火

612 721 831

lm睇走數

多謝定先

你話架

LM 唔出唔係香港人

LM
915一定出

光復香港 時代革命

LM, 幫我損去火星

留名拎錢

我出嚟俾返1000你

哇你仆街啦

Lm thanks

咪玩，等等er er sir 又cap圖話我地收錢

lm 915見
不過有反對通知書邊有人計人數

仆街連仔幫你散盡家財

光復香港 時代革命

我都覺得好少人

留個名

將500蚊 比星火, thank you

LM，多謝樓主

留名
又諗起嗰位話維園祼跑既巴打

幫我捐比星火

LM 捐去星火

等錢洗,多謝

留名，代612多謝善長

其實出黎仲帶唔帶gear好⋯

捐錢到612基金

咪走數

915銅鑼灣見

多謝。

9.15

LM
邊止1001

找數巴

留名

連仔

500 yen?

留名

Btw，百一萬啦。

你敢派 我敢捐

傻閪在大把post值得推亦有同樣效果。
啲傻閪就係唔撚鍾意，係要推鳩post
你睇下第一頁，乜資訊都冇，冇閪用

不如拎捐左佢啦 不過都會走數嫁啦

留名等收錢
利申希望唔駛派

終於有得收錢遊行

LM
肯定會過
利申 老閪都出

留名

915見

留名
代大家捐左去得啦

真係俾錢上街~

留名等找數

一定有 香港人好團結

lm
捐比星火都得

搬物資計唔計先

咁會唔會比藍屍批中左我地係為錢而出

LM & 推

留名攞錢

Btw成個po都係收錢遊行既證據，留名咪走數

LM 捐去星火pls

。

推爆你！

留名收錢買物資

lm
我個500幫我捐去星火
多謝手足

等你捐比星火

500 X5000

thz

p牌都留名。

lm
唔駛俾我 捐俾星火

只捐612

LM 捐俾星火

留。
名。

留名！利申 會去
不過唔洗派俾我，直接俾612得喇

Lm 睇走數

ok LM

首選係你老母開工間雞竇

你唔好走數啊，我係來留名的。

Lm donate to星火呀

幫你慳錢 唔收照出

915 lm

LM 比星火 612啦

留左先

留名睇捐錢

915見 留大名

留名，最好用嚟買飯比前線

推啊

行完睇樓主走數

唔好推哩個po，分分鐘係因嚟。

製造證據俾啲藍絲話你收錢。

通常都唔會找數 不過留左名先
915 大遊行

記得找數

留名
麻煩樓主捐俾星火，唔使派俾我

留個名無壞

支持樓主大開戶口

我去

#NG

留名
你個人數如果係黑警點數，咁一定過唔到100萬
係咪根據民陣數為準？

LM 你破產硬

推爆！

畀有需要嘅人仲好

幫手推

冇遊行 行街only

LM 睇BINC

人地扣你收左錢既帽子 你仲派$
你都係學之前啲巴打咁做其他野找數好過啦

2445

915啊

最怕狗又截人

915 去行街

LM 🇭🇰

500乜野先, LM

15秒一頁嘅速度你仲唔死

Lm
但派錢嘅話不如捐咗佢啦

LM

新手點做LM? 好似有制噤。但回覆時，又搵唔到個制。

LM
要派就拎啲錢去買 gear 支持前線手足

出！

留名啊啊

幫我俾前線

頂盡咪百零萬

留名 收你$500 我捐多$500

咁我留名先

留名915

連仔開5001 你仆街了

留明先

留名派錢

Lm
樓主要捐出去，唔好走數

多謝老細

留名 你肯派我外加1000捐出去

笑死順便LM

捐俾星火前線

LM，錢到我雙倍捐俾星火。

lm
希望唔係500日元

915 銅鑼灣見

多謝！

LM,幫我捐去星火

推爆佢

留名, 915 見!!!!

有錢就直接捐出去啦, 咪攪呢D"派錢"活動惹人口實好冇?

1200英領
1500民陣

我要你比5億

留名, 幫我捐出去就得

留左名先

lm睇裸跑2.0

lau ming

一定去

Lm多謝定巴打先
利申 出硬

留名，我幫樓主將你個500捐比義士

915見
你將我個500捐比星火啦

留名
點會有錢收

on

Lm 捐出去

LM,915見

收錢收錢

謝謝

留名
㩒定副身家出嚟啦

LM 到時幫我捐去 義士基金 ！

lm呀

留個靚名先

留名
收到錢即捐星火

你又岩

冇上限

Lm走數死垃圾

Lm拎$500

如果真係派，幫我捐比香港人就得

大拿拿50萬嘅話 捐俾星火同612好過

星火丶gear丶助養咩都好，記得幫D小朋友。

唔好比我睇死你走數呀

留名買gear無壞

點會多唔過！

留唔留名都會去

Lm走數

屌正等收錢

利申一定到

LM!!!!

留名 幫我捐去星火

留名..
真係有錢派的話樓主同我捐出去就得!

915 港島行街街

留名，會出，等收樓豬500美金

岩呀

我留名都係想睇戲，500唔要都罷

Lm睇樓主捐出去

留名
你比硬

首選天安門，次選中南海

出！一定要出！

留名到時見

捐比星火
G持

唔洗你比錢 捐去星火

有錢收
推咗先

Feel 到有本錢課金升級裝備
留下大名

留名拎500去捐

留名
利申老虎蟹都去

派啦

留名幫推，我著住條底褲棵跑

留定先

留名 唔好走數呀！

比曬星火啦

多謝你先 到時幫你捐比星火

LEON

係咪先? 留定名~~~

😂😂😂 留名

會去不過錢就不用了

咪成日開走數post啦

其實咁同派錢叫人遊行有咩分別

No走數呀

Why not both ?

留名
唔洗派俾我
捐俾星火

500咩先 講清楚
留名btw

唔在意錢
純粹幫推

留名

#915

留名，捐星火please

留個名先
Btw星期日見

捐去星火得啦

雖然唔等錢使，留名照等找數

留名 我成家都出

好, 等你派$500

留名，請捐星火
咪走數啊樓主

Lm跟進

留名
遊行左咁多次比人話收錢終於有得收

留名btw我屋企人都會出

你派唔派都會出

721 811 831
新屋嶺

等睇走數

俾定都得 915見

你仆街了 解左1001

唔洗比我 留名睇找數

多謝你先 留名

lm 走數

你用毅進制定民間計？

多謝善長

我要錢

要留了

留名 夠薑唔sha lum找數

留名 記得找數

你破硬產

Lm 建議捐比前線作法律支援

留名 915見

直接捐啦

捐俾612

留名睇破產

多謝bb

好似唔只喎😆

留名 咁你破產都得喇

留名.

留名，收你錢再拎去捐

留名，同我捐左佢

LM捐星火

大家落力啲宣傳
去附近商場廁所貼文宣
係街邊貼
周圍都貼
唔好限死連儂牆

留名，不過唔使俾我，純粹幫你推一推。

屌你係咪on9 陣間藍絲又cap圖屈人收錢

屌 上訴失敗民陣取消就冇人數人數架啦 同831一樣
樓主晒鳩氣

LM 幫我捐就可以

LM火星

Lm 但你等邊個數先

番名 幫我捐星火

嗨

留名,

唔洗派比我, 捐去星火同盟

開放上限

留名
找數時唔洗俾我, 直接捐星火, 612就OK了

留名。

Lm捐比星火！

915see

等錢捐

mm

留言睇走數

915
到時捐咗佢

推

推

15/9

留名等派！

好人一世平安

Pish lm

遊行 派💲
同藍絲 有乜分別

915 到時見

希望有錢捐

人地裸跑都找數，你唔好走數

留名 幫我捐比星火

你當我地係藍絲阿?

LM

留名 你有錢就捐去立場/星火

有難度, 無大台又有反對通知書,有好多和理非都唔會出。最大問題係無大台邊個去報人數, 毅進制就算你出七百萬佢都話得幾十萬。

lm 915 915 915

Lm 捐去星火

LM 收到即捐

呢鋪你賣腎都唔掂

講左算數

915 維園見
LM

需唔需要破產申請表？

我唔洗收
幫推

留名
915見

係咪估唔到會開上限呢

lm 915

差唔多150萬😂

留名
連仔都想你派多d

大戶出手救港

Lm找數

LM 🙏🏻

留名
開上限

今次終於到我地有錢收

黎明

Lm~

留明，但唔要你錢

點都lm先

留名攞500

留名 多謝先

ojoj

直接捐比星火同612啦

L～M～

留名等樓主派錢

舉手等收錢

我唔要，你捐比星火

出啊

謝

收到錢即捐星火

多謝，請捐我個份去星火

俾藍絲cap圖話有錢收

lmlm 捐星火

唔好再推啦 樓主要破產啦

捐咗佢仲好啦

留咗先

Lm 等派

Lm做善事

多謝大佬

ABC NEWS ，50min 全紀錄，好多PoPo 打人片段都有記錄，仲update 到830大搜捕，非常全面。奈何得500幾個share ~~ 大家幫手推爆佢！俾世界見到 🙌🏼🙌🏼

收錢了

Lm，五大訴求！

屌你又玩「遊行有錢收」

一鍵留名

915見，等你找數

Lm
好撚窮

幫我捐星火

唔使比我
捐去星火 612 立場 hkfp

留名 記住比

留名 記得找數啊

認真唔好咁做
我唔想變藍絲一樣 收錢做野
捐去俾星火好過

波台廢中 你哋馬會個acc都唔知有冇$500

利:唔撚洗貪你哋少少錢

想笑 收到捐左佢
會出

LM,

Lm幫我直接捐去星火就得

師兄玩到咁大？

派硬

出黎啦 香港人
唔好遲去 越早迫爆越好

留名 捐去星火

✌🏻

咁你唔駛派都得
邊有人出

留名……

lm lm!!

留名等樓主找數

500蚊無撚用，而家連登起步注碼都要裸跑

LM 915

推，留名收錢

咁咪真係收錢遊行? 不了

拎我個份去買gear啦

p

9.15 民陣遊行

俾我買gear囉

過100萬人，樓主捐50萬畀星火啦

推呀！

留名 請捐500元港紙/美金去星火

曲留名支持 915見

捐出去仲好啦

俾500咩野

hi～

留名
不過唔洗比我 幫我捐比星火可以了

唔駛俾我，俾612喇

解放1001！！！！！

有錢收 本土勢力

幫我代捐

lm等睇走數

留名一定去

我地星期日見

一定過

連仔解鎖 笑到仆街

不如多過一百萬樓主裸跑啊

嘿

捐出去啦

香港人日程表提醒事項
— 913連儂/獅子山 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

留名 比星火得架啦 唔洗比我

收到會捐

留名
多謝巴打，星期日見

on9
製造話題比藍絲話我地收錢遊行

咪撚再開啲標題黨post啦屌你老母

王梓軒？

LM
50萬係唔夠嫁

留名4位

留名等睇好戲

我等你

Pm

LM 915 見

點數 就算有都數唔到人數

LM 會出

留定名先 100萬人好難咩依家

LM睇結果

推行動po啦
留名 不推文

Ok lm

0

冇不反對冇人會點人數，冇得輸架喎

講聲多謝先
到時捐俾星火得嗱

港幣定美金

留名，一定夠

你破硬產了

留名 走數點？

等拎錢

留名等找數🤗

中

驚你唔洗找數

走硬數

留名 同你推爆佢
915 銅鑼灣

留名 到時捐畀義士

Lm 捐左去ok

LM thx樓主

大家唔好俾人帶風向 落人口實

派硬啦你

多謝曬 到時見

留名等收5舊

721 811 831 新屋嶺

捐咗佢就得啦

留名 一定過

山狗拎定100萬出黎差唔多架啦

留名
捐星火

多謝，用黎買物資

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道
btw, 留名

ching 對家話有每人幾千喎

加油！

捐比義士

留名幫我捐咗佢

Lm 唔好唔比 會捐出去

Lm 派500乜野

示威者收咗錢

留名 真既請捐星火

將錢捐左去

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

come

等派錢

LM 終於有錢買裝備

推撚爆

Hello

難d 一陣黨鐵會封站d人去唔到港島區

劉名幫你捐左佢

50萬你都唔夠比
唔計重覆 都有3000

Wow LM

我留名支持，睇你捐款

樓主仆街了

你仆街啦個post幾百頁

幫我捐咗佢啦

l

留名幫手拎黎捐

今次你仆街了

直接幫我捐啦，唔洗俾我

50＊5

多謝你 幫我捐出去

標題黨呃熱門置頂。
屌你班連登仔要推就推行動post啦。

屌 你 d人當我地上街為錢

唔駛畀我 損畀星火

留名 推 唔洗派比我 留返派比學生就okay

812 831
915見 ching

準備破產啦你

Lim

多謝 ...

好 我收到會捐出去$500

留名 等你

LM 收錢即捐星火

五大訴求
缺一不可

LM xd

大家要全力推行動post/文宣post/有用post

一陣被人話出去有$500收

終於有錢食飯，多謝樓主

你籌定錢啦

Cash

你送gear就得

巴打荷包rip

Btw, LM

Im

Lm
5000個留言
星火fatfat

星期日出來呀

星期日 銅鑼灣見

Lm一下

哦

樓主記得啊

正終於享行有錢收

關鍵在於今日下奏兩點半前！

Support 唔係唔去呀

唔洗派錢喇 你直接捐左佢就得

多謝樓主補貼買gear

捐50萬俾星火

留咗先算

請捐比星火

留明200萬人

lm
捐星火仲好

你今日去入定數都得喇

LM，等睇樓主派錢！

幫我捐畀星火，唔該

我留名先

留
直接捐去612/星火啦

lm !Push

915,維園見

捐咗我嗰份唔該

LmLm

到時又會比對家有藉口話收錢去遊行
好心啦 有錢都捐去星火啦

捐比星火啦，學埋ifc大媽啲野做乜

留名俾星火啊

留名啊咪走數

開到百幾頁

留名收500

手機響鈴

個500俾星火星得啦

留名, 直接捐去星火

差唔多3700
每人500就200萬

留名！！！

留名拎500

lm走數

仲話比盡50萬
太天真

ok 即捐俾612同星火

__
五大訴求 缺一不可
731 831
915遊行

[國際戰線！] 英文文宣同報導(外國勢力)完全不足 ！！！！！！

比人開上限

等走數

留名
捐俾星火唔該

樓主咁串一定要懲罰佢！
星期日銅鑼灣見！

幫我捐去星火得啦

留名
btw 標題and內文都漏咗個$符號...
希望你係講緊$500
最好係USD500
米青就不要了

要破產了

留名先 915

今次仆街🐦

915見，留名

留名，不過等樓主條仆街走數

唔洗你比 出黎就得

915 東角道

雖然預左冇 都係留個名

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

留名等睇走數

lm 捐去畀星火

Lm我要錢

屌你啦

我想你派
所以我會嚟

留名 唔洗派比我 捐左去好過

Lm 大家一齊去

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

留名樓豬破產

留名買 gear

Lm 唔使俾我直接捐出去就得

915 出港島!

留名多謝

915 港島見
唔洗比手足，你捐去星火啦

留名，屌我要200萬人啊

LM free HK

LM 收錢即捐

留左先，等睇走數

Pish
要有1.5M人以上

又賺500

留名呀

警察gum玩法出到四十萬佢就息地鐵啦

914天水圍 3pm
915銅鑼灣 3pm
五大訴求 缺一不可

唔洗比我,拎去捐比星火就得

LM wui chut

lm 會出

留明，巴打如果你講得出做得到，我自己再拎500，齊頭一千捐比星火

出硬 等派錢

唔好比我地 捐左佢post收據唔該

建議你攞去捐俾星火

真係要留名 因為一定過百萬 你申請定破產都得

😃😃😃😃留名

lm到時見

留名 但唔該將我嗰份直接俾前線手足

留名! 實過100萬

LM
Thanks

等派錢啦

留名 但我唔要錢

留名等500 ：D

留名了多謝手足，中秋節快樂。

講咁耐終於真係有錢收

比義士好過啦

你俾硬都得啦
：捐比星火

唔洗派比我, 你捐出去就得 (612 or r 前線 etc)

915一定出 到時見

Lm捐俾手足

留名 有錢買Gear

我唔會收架

你唔俾我都出, 幫我損去火星啦

留名
612.星火會有大筆捐款

Lm 唔該直接幫我捐去星火

LM

See u there

名已留

利申：發夢發到冇晒錢

俾乜鬼野錢呀。有咁多錢就去買gear俾前線啦。買少見少喇。

lm 丫

LM 9.15見

連仔開咗1001，好波

俾星火ok?

留名啦喂

留名，唔找數正仆街

比星火得啦

留名 等睇走數

幫我捐500去星火 thx

50萬？ 1001過左好耐啦

留名 500 蚊 夠頂兩個星期

留名, 幫我捐去星火

捐啦

Lm 加油

你真係俾500，我咪捐5000去星火

真.金主

好！

留定先 代星火多謝樓主

捐左佢啦

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

5舊水都好吖

幫學生集氣

留言等收錢,終於等到有錢收

破產！

留咗名先

留名 但我唔要你既錢
我要你買裝備俾前線

我就拉隊出俾你睇

兩球半喎

收硬

500咩先

LM 錢比前缐買gear

+1 留名

lm攞完捐星火

攞完比手足

直接捐出去就得

認真唔認同呢種「遊行人數夠就派錢」POST，真係污名化左個活動。
係派就捐俾星火吧，留名捐星火。

返大陸啦你

推呀 915915
要過100萬人

駛能你施捨

留明等收錢
星期日要6點先出到

裸跑就算啦

留名
有派就去買綠色百達通周街派
or捐

留名 幫我捐星火

留名 過百萬人

加油

留名915見

lm 捐去星火

咪撚玩膠啦

留名等派錢

我果份捐星火唔該

實走數啦DLLM

認同樓主
不過有錢收
出了

到時人多d藍絲又cap圖話有錢收架喇
樓主都係鬼鬼地

你捐左佢好過啦

留名睇走數就真

不如將錢捐去星火仲好啦

留呀

要找數呀

班藍絲仲唔快啲留名

係真既不如損

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

留名 捐星火

出黎吖，吖，吖（鄭嘉穎招牌式）

叫連仔解到50001先

你依家直接捐50萬去星火啦，到時太多人你找唔到數大家尷尬

知唔知香港唔止得機場一個春袋架？仲有個市區春袋未搞

留名有＄分

lm睇樓主走數

721
811
831
新屋嶺

Gogogo

LM 咪走數呀 星期日見
拿 唔準用黑警數字作準！

俾撚硬啊你 咪走數

真係過100萬而又收到你500既話我捐夠800
利申學生

留名， 一定出！！

LM捐錢

留名捐俾星火

派錢！！

LM 禮拜日見

留明 不要樓主$500 只求遊行者多過100 萬人

係唔係呀 lm先

真係收到錢即捐錢

Lm幫我捐出去

留名，好過100蚊國歌

留名，捐比星火

LM
btw 多謝你先

你捐去612基金吧

推爆佢呀！

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

講定多謝

幫我個500捐星火就得

815815815!!!!

等收500捐去612

係先好講
留名

留名 準備捐去星火啦

勿走數
利申：港豬

樓主直接貼民陣公佈人數x500捐錢去612 or 星火收據就夠

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

留名收500買gear

留名
五大訴求 缺一不可 915銅鑼灣Shopping

915銅鑼灣 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件 https://twitter.com/HongKongers8/status/1171379846447919104 全球齊篤灰 #wtsappforhk

記得捐錢俾星火

留名 捐

我唔使你俾我，你捐俾星火

915見 一定岀

我了

愛你 留名

LM thanks bro in advance

唔洗比我 捐612 星火

留名一定有100萬人！

我唔使你派，全部同我到時做好宣傳叫晒親朋戚友出黎就得

香港人加油！！！！

Lm 一定要多人 錢要唔要都得

留兩個會否$1000?

幾多萬

留名

我唔為500蚊

我要100萬人

講真唔好派，如果派嘅話藍屍就有位入，會屌我哋收錢遊行。如果係每留一個名就捐500俾星火就差唔多

係唔係先？ 兄弟㩒定錢啦

LM
唔洗俾我了,直接捐星火吧
星期日見到!

Lm先

唔駛俾我 直接捐俾星火612

咁你派硬啦
915見

一日老破

唔好走數呀

915 約定你！

Lm 9/15見

LM等睇找數，915見

留名915港島見

捐出去啦
星期日見

留名
唔使你畀我，捐畀星火唔該

915 見！

會出 留名拎錢

有冇都留

咁都留到名

等睇樓主捐50萬

我一定出，如果你要派就派俾有需要人士

等捐俾星火

留 會捐出去

Lm捐比星火啦

真係派唔該捐左佢

都無人數人數，過200萬都無人知啦

留名 派少我一份 損比星火/台灣義士🙏🏻

真係好撚煩

Btw留名

有數人數先算啦

已經食左兩餐二手飯
多謝樓主

lm 樓主直接捐星火啦

得唔得呀

不過LM先

俾硬啦你

我個500捐比小朋友食飯

推915出黎

留名樓主破產

push
留名

留名 你比我捐

實走數

留名
915港島見

幫你推下

LM
唔洗俾我 捐出去

光復香港時代革命

留名~

留名睇你捐五十萬

LM 直捐612唔該

你比，我捐畀星火

又燈

唔洗派比我 幫我捐出去

915 銅鑼灣！

lm做捐款

留名觀察

LM , 幫我捐比星火.

捐立場

比左我先，我再捐

點解依條柒頭仲未俾人block

Lmmmm

有錢請全力支持星火！

留番10/1眾籌, 到時見

see you there

呢個先係最update

推到你破產

915一定去 錢就捐出去啦

我要二百萬人

同意但照留名

認真呢

感覺d人開始唔想出來

華麗留名

Lm 拎500 唔好走數

有10萬都笑

輕鬆代500留名

😔

真係有你會俾咩柒頭
此post已完

多謝巴打先

LM

612 721 811 831

Lm
長期抗爭
光復香港 時代革命

915見，有錢派代我派入g20 賀國慶登報計劃

留名 915！

準備好賣屎忽未

915915915

你真係派500，我捐1000俾612

代基金多謝你先

LM

出撚硬

手足

留名 發夢發到洗咗好多錢

lm做善事

賣屎忽都唔夠做

留名🤘到時見

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

留名 幫巴打做善事 多謝你

Tui~

用心良苦LM

Lm 唔好走數呀你

多謝你先 拎嚟課物資先

留名，之後捐左佢都好

留名同我捐俾星火/612

已經冇遊行，只有自由行街，點計人數？

係先咁講，玩到咁盡

留定實無壞！

Pay me

留名
捐比立場同蘋果

名已留 咪走數

915見d錢留俾前線

留名拎錢
Easy money

一到手即過星火

一齊去

原來遊行真係有錢收

係每人500
定500咁多人分

五大訴求 缺一不可

Lm
等住申請破產啦
利申：會出

Lm 有錢後捐612

我都唔覺得會有100萬
但留名先冇壞

依家200幾萬

會去
但唔洗比我 捐比星火就得

多謝樓主我嗰份捐俾星火呀唔該

gg

諗住手繪500蚊紙？
Lm

分錢

星火thanks

LM 光復香港時代革命

咁就留個名等派錢買裝比班小朋友

樓主咪走數
港幣$500 咪玩野

留名
等睇樓豬冇錢比

50萬都唔洗啦

puah

915港島見！

冇不反對 真係好多和理非、中年爸爸媽媽唔敢出黎

btw留個名先

留名 815 港島見

多謝你

推 915港島見

真香港人唔需要你派錢
捐去星火就得
咪走數

Lm 多謝樓豬

留名睇冇錢收

留名

真係有嘅幫我捐左佢

我唔要你嗰500，我要多過100萬人

留名
你將果500直接捐俾星火啦

500蚊買裝

出入黎等收錢

走數好撚大鑊架
留名

留名
星期日港島見

解鎖5001 PLZ

邊個會收?
吸引藍絲加入?

lm 到時見

你禁定錢啦 留名

終於等到有得收錢遊行

唔好推 怕樓主破產

LM等睇連仔放1001 limit

LM 9 15 一齊出 有500即捐出去

留名等出發

洗定手收！！

留名，都係幫手捐比
星火唔該。

難 因為肯撚定中間清場

留名 捐錢

捐左佢 記住找數

留名，唔洗俾我，捐左佢

直接捐比星火就得

lm 捐撚曬佢！

準備找數啦

留名 到時幫我捐出去

就快5000個LM
拎定250萬樓豬

LM
多謝手足資助gear錢

遊行有錢收？

事實

就快5000

lmlmlm

樓豬準備好破產未？

正 遊行完有錢收

多謝大佬,LM

留名，唔洗俾錢我，捐俾幫義士嘅基金得喇

推915

piah

走數撚

lm支持

終於遊行完係有錢收

me

你俾定啦你

留名出黎呀！

唔洗派俾我， 幫我捐去612/星火

留名
!!!

tg: @sixwing

終於有次遊行完係有錢收，多謝樓主

樓主要破產了 捐哂去星火/612好過啦

留明睇走數

留名
兩百萬啦樓主中秋節快樂

留個名睇潛水

留名 禮拜日見

留名， cu 915

推+留名

會去 但唔洗比我 捐咗佢就ok

留名又唔出

港島見✌️

留名，捐俾星火就得

915 港島見

LM

捐出嚟！

推推推 終於有錢收啦屌

有錢買60926

留名！多謝！

等破產啦你

收錢遊行不是夢

Ok 留名睇仆街

留名，唔使派比我，捐出去就得

連仔請解1001

實夠

留名
解左1001

幫我捐去星火

一見有錢就仆晒出黎留言

留名拎錢先

派俾連登仔托咩
你不如捐俾義士機構啦
多過一百萬捐五十萬俾佢地已經幫好大忙

915 915 915

LM 留名

捐咗去得喇

課G20團隊喇！

915東角道見

lm！

善用不推文回覆

唔好撚走數呀屌你

Splm
等收錢

派500咩 先 港紙$HKD定遊戲幣咋